（旬工）殯儀服務經理 44k人工

行政主任 (殯儀服務) [殯儀服務經理] (紅磡)
Tung Wah Group of Hospitals 東華三院 - Hung Hom, Kowloon
負責管理殯儀館的日常運作及行政工作；監督殯儀館的整體營運包括員工的工作表現及代辦商的服務；策劃、執行及監督提昇殯儀館的服務質素及運作的工作計劃；確保殯儀館的運作符合政府的有關法例要求及機構的政策指引；處理與政府部門、服務使用者及公眾等的溝通工作，須輪班。

薪金及福利
現時為 $44,325 (東華總薪級表第廿三點)

獲選的申請人將以合約條款受聘。員工福利包括有薪假期、進修津貼、醫療及牙齒保健。

聘用條件
中學會考英文(課程乙)及中文D級或以上、持有認可學位或同等學歷並具四年或以上相關管理/行政經驗。

申請程序
請將個人履歷或填妥申請表(可親臨索取或從本院的網頁下載)，於二零一九年五月十四日前寄香港上環普仁街十二號東華三院黃鳳翎紀念大樓四樓人力資源總主任收，信內及信封面請註明申請的職位及職位編號。

東華三院在使用求職者提供的個人資料時，只會將資料作有關招聘用途，並會嚴格遵守院方個人資料政策的規定。凡於二零一九年八月卅一日前未獲約見者，可作落選論。

備註
上述薪金會按東華規定及/或參照公務員薪酬檢討而向上/下調整或凍結
在聘用僱員從事與兒童、長者或精神上無行為能力人士相關工作的職位時，東華三院將要求申請人進行性罪行定罪紀錄查核

連登仔仲唔狗衝

44k想同連登仔講嘢？
連登仔FG 月入60k

4年經驗
fg住得近都可以考慮下

仲有得跳pt

我有四年係Tvb扮死屍既經驗，唔知請唔請

自己出來做點止44k阿

諗下點解要請人

50k啫 做多咗喇

冇經驗做見習有冇得諗

正， 想做

有

有客先得嫁
殺幾條友問人地屋企拉生意咩

做死人生意

又唔係叫你摸屍體